[
    {
        "randomId": 369
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka nkayikamira mu rubavu",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ikigoli"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Mahina",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'impwempwe",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Amaguru k'urushishi",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Ikigega kitagira amasaka",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Umusemburo",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntereye akabuye mu gihuru kagaruka kavuga amanzenzi",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Impururu z'ababi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuvumbuko w'intare",
            "correct_answer": "Umuvumbuko w'intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Agahinda mu murima",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirancurucumba aracura inkweto",
            "option_1": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Inkoko mu rutoki",
            "correct_answer": "Inkoko mu rutoki"
        }
    }
]